gtx980 二手有無人要？

平賣，連盒

1¢

$1800 whatsapp

how much?

$40

2500

tg?

$60

65

ok 留contact pls

原價收

買張新同樣level既1060 6GB 先$2000

計埋折舊加電量

$1450收

980同1060一樣效能？

6 GB ver. 黎講算係, OC埋仲可以同980Ti有得比

6GB vs 4GB 黃生外星科技vs史前架構 高下立見

打死都等volta